[突發] 民主黨將以98.1%嬴得未來大選！

侵侵死梗了

仲記得個日特朗普點票當選 跌成1千點 成班都懵撚左 侵先係好人

通常啲流芳百世嘅名人，生前都係寂寂無名，鬱鬱寡歡，死後先至有人識得欣賞佢

宜家啊侵比萬民鬧爆，他朝就會比萬民景仰，而呢一日應該好快降臨，唔洗等佢死後先到

又女人左膠做，世界會因為咁玩完

梁振英？

中國人唔計

當日都話9成希拉里當選

但係 Clinton 當日係贏 popular vote

咪全國輸9成既州
靠加州追返啲人頭

加州同紐約州啲illegal aliens票加埋多過registered voters，popular votes贏有幾難

左膠 fact checker Snopes ：

得左膠new york times cnn可以fact check
你地fact check就係講大話

Yes